網上行就到期想轉HKBN 1000MB

請出招

想知先話比你聽